［97撚］召喚所有97撚

有無覺得97出世特別不幸

1

2

3

4

出生就回歸
幼稚園畢業沙士
小學豬流感

痴線 咁打仗個啲點
其實96 98都一樣會經歷依啲
利申 97

佢講畢業年

下下搵打仗比無得比

咪咁柒負啦

負開

On9

覺到仆街
中六grad trip有埋新型流感
Never lucky

利97

做乜

我都想有個殖民地身份打下飛機

係咪會拎到bno

BNO咋嘛
有BC先扮假鬼啦
笑撚死我

係

7月後出世

奴性

嗰陣屋企人有申請咪有
冇就而家冇得申請返

利申 95 亂入

我覺得我老豆成世人
做過最好嘅事就係幫我申請左BNO
又借大錢又包二奶

有無離婚

在 97 撚

肥妹a0 在此

有啦緊係

我好細個就好識諗
唔係喺溫室長大
整個人生都好𣎴幸

錫多啲媽咪

老母係掉低我嗰個

97年嘅你依加讀書定返工？

珍惜生命

九七年嘅我
幼稚園琴流感
小學豬流感
中學讀到半走咗去讀vtc又半途而廢
成世人都未去過畢業禮

無人嘅人生係完美
唔好成日同人比較
做嘢對得住自己就OK

97 A0 單身揮手區

點解97都仲可以A0

可能你要求太高

年年畢業都有大事發生
好彩中學畢業無

中學好似都有個病，但無好大件事 好彩

97 a0 輕輕揮手

A0

a0絲打 有無telegram

97 a0

以前中學明明都有啲人埋身
宜家個人愈黎愈毒 唔想應酬人咁

又可以玩十連

5

6

打拼音

97 7月後出世

97年係美帝留學巴打留個名先

Same

咦我搵唔到97post 仲自己開左個添
97年 12月

97 jj , working holiday緊

more 酒水已備

year2

有無人想開個telegram group

More more
19歲去係咪算早

咁早去 讀完書啦？

得罪講句 讀得成書都未必會去working holiday 啦

Lm

睇你個人
我中學個時就無諗過繼續讀
之後返工儲左一年錢過黎
屌我廢青逃避現實都係咁話
香港讀書慘過狗

可能take gap year 呢
我有個表姐都係咁
雖然佢外國JJ

我同你d經歷一模一樣

幼稚園小學個個都係咖啦

唔撚係掛

小學中學都算讀名校
dse best5得果廿分
而家都叫讀緊自己中意嘅野嘅
呢排好撚多paper 做好攰

無讀
以前就打算儲錢自己去wh
屋企又唔係有錢成日去旅行
當出去行下

97

去左邊個國家？

巴打留個telegram 開group分享吓
有咩特別條件
利申：錢已儲

澳洲，完左應該繼續其他國家wh

無down telegram ,等等

真，讀到中五去讀vtc
讀咗幾個月就走咗去返工到而加

我telegram id :iamnotcoward

個po咁似見過
97撚
唔關97事 主要係我人生不幸

喂喂咁我開個telegram group
有意嘅下面留id

下一個目的地係邊

iamnotcoward

好奇問下 點解係中五嘅

返咩工

ecorche

未試過有畢業典禮係咪人生一大遺憾

97JJ

yinab

屋企好有錢?

cacuss

無追post ?
btw wh真係唔洗好多錢
因為你黎到都係會返工 唔係旅行鳩fing

大學呀
我讀緊中文

有巴打開梗

Kin1130

97 a1留名

kataribe

bemyfd

不如加埋我
Heijaixdd

利申家貧屋企人等住我出黎返工
唔係洗唔洗錢嘅問題

有無人未入 未入講聲

咁家貧同有錢人中間仲有好大個gap 嘅

97撚 9月份

push

leonleonthelion

Hi leonleonthelion

有呀 bemyfd

Wcwc0121

加唔到bemyfd

97撚 大家好

97撚 報到

97 a0 輕輕一揮

Johnnybrown

97撚揮手

搵唔到你喎

7月前出世 托父母既福直接有BC

lysyou723

Johnnywong0

GolandoTinz 唔該

你set返個個都可以add group先

召集完會點？

跑一百米

97 12月

有冇人年年生日新年個啲都會收到個叫九七的兒女既卡

回歸20年唔知有無機派錢

push, 要入telegram可留id

Push

記得果陣去迪士尼免費一年

hiivan728
加埋我thx

Angus1005

97 仲要回歸後 不過細個遲入學 所以係98果屆

97年報到
Tg lok_45
Add me thx

97報到

MrHuGo1210 加埋我pls

加曬 見唔到嘅出聲

巴打同我一樣有做佢個調查

97撚
Wolfffff_01
加埋

拎本冇居英權既bno打飛機

Id: mars123ok
Thanks

Poiul909

id: findvolume

人地講左佢係拎bc

咩黎？無聽過

set左了

97 8月 中過豬流感死唔去
Heihayden

97年尾
id:cyrusyuu1211

禁錯制走左

97
但開group其實係做乜尻
呢啲group冇主題冇幾耐咪又死group
日日講幼稚園沙士呀？

有收過
每年都係得1張生日,聖誕卡
,就係97的兒女寄黎既#

btw telegram id: r1rmyjerjer

shawwean

禮拜日仲有冇得買你騎豬王

cfc0901

97撚等緊夜晚考final...
利申:紅磚

又成班開個post嚟交友

mineminemine

97毒撚留名

telegram id: Peterthegreatt

Telegram: Fuxkoff

Telegram: gnawnos

Telegram: joejoechan

97...廿歲都未到
戒撚左奶未呀 小朋友

telegrams:iamgay321